## **Projeto Clientes - Delphi 10.3 Community Edition **

### Projeto que acessa banco dados Oracle, realizando operações de CRUD utilizando DLL criada em Delphi 7 (Projeto DLL)
---

#### utiliza dllCon.dll, disponível na pasta WIN32\debug.

---

autor: _Lucio Mello_

versão: _0.1_

Objetivo: Mostrar a integração de sistemas utilizando DLL

status: _funcional_

---

